垃圾朗自己廢被擋出補射又唔入 躁到狂踢門柱發洩

屌你老母! 我比美斯拋離!

屌你老母! 我比美斯拋離!

屌你老母! 我比美斯拋離!

祖雲達斯周六於主場以1:0小勝羅馬的意甲聯賽，基斯坦奴朗拿度（C朗）數度攻門都未能射破由門將羅賓奧臣把關的客軍大門，C朗下半場在一次攻門又被羅賓奧臣擋出、補射又未能得手後發𤷪𤺧，不忿得踢門柱發洩。

羅馬的瑞典門將羅賓奧臣周六在對祖記的賽事作出了多次精撲救，包括撲出C朗33分鐘在禁區左路的一次勁射。59分鐘，C朗近門頭槌攻門被羅賓奧臣救出，僅1分鐘後，C朗於門前施射被奧臣擋出，他隨即補射亦失諸交臂後，屢射不入的這名葡萄牙球星結果以腳踢門柱洩憤。

本輪數據
賤朗 - 10射0入 (仲要得3球中龍 賽後評為最垃圾6.6分)
美斯- 3射1入 (2中龍)

賤種朗
聯賽: 119射11入球 (3球靠12碼) (9.24%)
歐聯: 27射1入球 1紅牌 (3.7%)
已射146球 得個12個入球 合共8.21%

美斯
聯賽: 71射15入球 (1球靠12碼) (21.1%)
歐聯: 20射6入球 0紅牌 (30%)
91射入21球 合共23%

阿朗呢期已經好多嘢煩，放過佢得唔得？

放過佢?
邊個放過廣大女人既後門
邊個放過清潔呀姐幫佢清潔佢隨地柯尿D尿跡

門柱係無辜嘅
係就踢落羅馬個龍到

發泄下都唔得

王騎平安夜都心繫牙朗

你老母個後門係咪都比佢搞過呀

C朗搞左樓主個後門, 佢地已經係朋友
成日都咁關心